https://web.archive.org/web/20031101134014/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=597

### [11940] yosiko	2003.10.05 SUN 09:43:31　
	
おはようございます♪そしてちょっと久々です♪
入退院を繰り返しましたが、もう通院することもなくなり早２日。はやくも増・量・です♪うふっ♪（まじやべぇ）　お見舞いのコメントをくださった皆様、感謝感謝ですm(＿＿)m

【来れなかった間の感想】
さゆりさん・・・相変わらず熱い人だ・・気が強そうで少し弱い（もろい？）ところを垣間見せるトコはやはり、香ちゃんとよく似てるのかな。

＞みろりサマ
腐サ腐サ、とか。腐ェミニン、とか。腐んごむ、とか。

ではでは♪

### [11939] いちの	2003.10.05 SUN 01:19:55　
	
今週はちゃんとAH読みましたぜ、ダンナ。
でも、書き込む余力がない・・・もう、大変・・・出来たら明日（今日のお日様を見てから）カキコしたいと思います・・・。
眠りから覚めることができたらね・・・。

### [11938] へそたろう	2003.10.05 SUN 01:03:18　
	
>腐ァラオ★みろりさま
　おっしゃるとおりです。気持ちを代弁していただいたかのようです。作品を非難しているわけではないです（汗）！！なんだかキツイ文面になったからかもしれませんが・・・。リョウのこと好きだし、今回のバンチも何回も読んだから気になっただけなんです。のろけるつもりはないのですが、うちの彼氏もポイ捨て派でした。「携帯灰皿持っていたら、もっとかっこいいな～」とか言って、やめてもらったなんてことがありました。やっぱり好きな人には、いつでも素敵でいて欲しいじゃないですか。その気持ちはリョウに対しても同じなんですよ。

　うまく考えが伝えられなくてごめんなさい・・・。
　へそたろうでした。
　

　

### [11937] ミラノ	2003.10.05 SUN 00:01:56　
	
はじめまして。27歳の主婦です。えーと、10代の頃たまたま
家でCHのアニメがあってて、見たんです。そしたらとーてもりょうがかっこよかったから、まんがも買って見ました。
ほれちゃいましたね。現実にも本当に存在すればいいのにな
と思っていました。好きだな、りょう。
でも、AHでまたりょうのまんがを見られるなんて超うれしいです。阿香もかわいいし、これからどんなふうに話が進んでいくのか楽しみ。みなさんよろしく!!


### [11936] 腐ァラオ★みろり	2003.10.04 SAT 23:36:30　
	
Blue Catさま、ナイス！よぉ～。早速使わしていただきました。スレッジハンマーの件と言い、絶妙ですよぉー、目の付け所が！
若干二名の殿方は見習うべし！

今週の感想
早百合さん、ナニあせってるのかな？香の死はリョウに責任あることじゃないっしょ。自分で一週間とか期限だしときながら、たった一晩明けただけで、もう阿香をNYに連れて行くとか言出して。
なんでそんなに結論を急ぐのかね。ま、それは今後の展開に委ねましょう。

レスいきま～す。

＞[11907]他 ふじっちょさま
世界征服の野望よくぞ見破ったわね。気付いたとあっちゃぁ、このままにしておけまい…。うひひ
オンナに間違えられるそうだからファラオの後宮に入れてあげよう
それからネコはねー、イヌと距離感が違って面白いよ～。おベンキョー中の机とか膝とか、果ては入力中のキ－ボードの上とか、人間の視線の先にズイズイと入ってきます。ヤツらの辞書には「遠慮」って言葉はないからね！覚悟しや～

＞[11910] こぶたさま
ウチのコたちも、色々やってくれますとも。話中の電話切ったり、留守電入れたり、切ったり。パソコンでファイルつくったりしてくれて、ネットの接続設定めちゃめちゃにしてくれたこともあったのよ。とほほほ

＞[11916] 無言のパンダさま
みろりも、金木犀のかおりがワシントンクラブと結びついちゃって、悲しいよ。あのかおり大好きなのに。
ところで、アタイのカキコのかおりは気品たっぷりのバラかな？気高いユリかな？花のあとに｢ゾク｣を付けないように…（＾ｍ＾)
「プリンスメロンふじっちょさま」このネ－ミングの意味は？
プリンス→みろりのこと
メロン→みろり色
要するに、世界征服のいけにえとしてみろりに捧げてくださってる？いっひっひ

＞[11918] Ｂｌｕｅ Ｃａｔさま
そうそう、Ｐさまも芸が細かいから、踊りが一種類じゃないのですよね。全国に出張して悩殺(!?)踊り披露なさってるのでしょうかね…

＞[11919] 圭之助（けーの）さま
う～ん、黒糖はしかし、対処療法にしかならんよね。根治治療には例の方々が…しかし、つらくても、神谷さんは別腹なのね
ん？別アタマ？何はともあれ、ガンバ！

＞ [11927] ぽんティーさま
「首カックン」って、人間みたいに、うたた寝して思わす、首がカクッてなるの！？おもしぃー！！

＞[11931] 千葉のOBA3さま
＞[11932] へそたろうさま
最近つらつら思ってたのですが、作品について、手厳しいこと言ったり、作中のキャラクターの行為にご注進あったりするのは、それだけ、作品に対してリアリティ＆愛情を感じてるからですよね？決して、現実と比較して、作品や登場人物をを非難してる訳じゃないんだよね。あたしが以前書いた「個展」もその意図なんですけど。キャロラインＺさまのバッグに対する発言も同様だと思ってます。好きだからこそ、そこまで注意してみてるんだもんね。十人十色と言うように、みんな感じ方違って当り前だし、作品から得られる感動は、誰しもが同じ内容ではないと思う。その違いに触れ合うことが面白いことだと思ってます。

＞[11935] ぽぽ（Hyogo）さま
神谷さんそんなコト言ってくれるのですかぁ。ちくしょぉお、言われてみたいゼ！

そいでは、おやすみなさ～い



### [11935] ぽぽ（Hyogo）	2003.10.04 SAT 22:35:52　
	
☆今週のＡＨ☆
早百合さんいろいろ理由つけてるけど、結局はこんな街、こんな男と
さげすんでいる早百合さんの気持ちが、阿香を連れて行きたいという
一番の理由なんじゃないかぁっ！
連れていったとして、りょうちゃんと引き離される阿香の気持ち、全然
考えてないっ！新宿に住むに至るりょうちゃんたちの心の痛みも知らずに
りょうちゃんや街をさげすむ早百合さん｡
ＣＨのさゆりさんもあまり好きじゃなかったけれど、ＡＨの早百合さんは
連れて行きたいという気持ちが生々しく怒りを覚える場面も多いので
さらに好きになれない･･･、今は。阿香にはりょうちゃんと香ちゃんー！！
りょうが香ちゃんを死なせたなんて言ってるけど、香ちゃんが
りょうを愛してる気持ちまで無視すんなー！！
妹を思うなら妹の気持ちを信じんかい！分身て言うけど、親族は
あんたの持ち物じゃねーど！連れて行きたいというエゴだけで
阿香を連れて行くなって･･･。
早百合さんが実際にいる人ならそう言いたいです･･･ （；_；）

＞[11919] 圭之助（けーの）さま
情報ありがとうございます！関西テレビ「よるけぃ」の神谷さんの出演、
見ました。以前Ｂｌｕｅ Ｃａｔさま（でしたよね？（・｡・；））に
教えていただいたＡＢＣ放送「チョップリン凸劇場」は、実は最後の３週目
にして神谷さんの出演を見逃してしまったので、今回やっと、やっと！
神谷さんのＴＶ出演を見ましたっ！

司会アナの「りょうの声でお願いします！」というリクエストで、神谷さんが
「○子ちゃん、愛してるよ。」と仰ってましたが、りょうちゃんボイスで
あんなソフトに語られてしまったらもーヘロヘロだぁ！
○子アナウンサーも、感激～～～☆状態。
### [11930] ふじっちょさまも書かれていましたが、神谷さんが舞台を次の日に
控えて声がでなくったとき、「アラレちゃん（小山さん）がケンシロウ
を助けに行ったんですね」とアナウンサーは言っておりましたが、
美樹さんがりょうちゃんを助けに行ったんじゃ～～ん☆

「冴羽さん！！これっ、効くから食べて！！」
「わぁおぉ～、美樹ちゃわ～～ん☆この借りはもっこリ１発で返すよん♪」
･･･香ちゃんスペシャルハンマー ＤＯＢＥＮ！！！
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　
てな会話が繰り広げられてたかもー♪＼（≧ヮ≦）／

### [11934] 英輔	2003.10.04 SAT 20:08:16　
	
おつかれさまです。
安倍なつみの妹、その後見ないな・・・。

○感想
　　「言い出したら聞かないのは香ソックリ」ってくだりに泣きました。
　　リョウは、いまさら香を守れなかったことを悔いていたんじゃなくて
　　「言うだけムダかぁ」と自分の中で諦める感覚を懐かしく思って
　　いたような気がします。

　　タバコの灰を空き缶に入れるのは良いエチケットだと思ってたんですが
　　最近は分別回収が行われているので、悪いことだったんですね。
　　やってる人がいたら注意することにします。
　　全然別件ですが、吸殻の入ったビールを飲んだヤツが救急車で
　　運ばれた所を見たことあります。
　　（ニコチン飲んだら泡吹いて倒れるみたい）
　　灰皿代わりに使った缶は、真ん中を凹ませて区別しなきゃダメです。
　　（なんのこっちゃ）
○無言のパンダ様
　　最終回、ご感想はいかがなものでしょうか。
○千葉のＯＢＡ３様
　　お褒め頂いたのか、単に笑われてるだけなのかが微妙ですが、
　　いい方に取らせて頂いて、今後ともマダムにお喜び頂けるよう
　　精進いたします。（今日はネタ切れ気味・・・）
○圭之助様
　　当番号は、クーパーの番号というより、北条先生の下ネタだと
　　思います。

### [11933] 圭之助（けーの）	2003.10.04 SAT 19:12:02　
	
こんばんは。

### [11931] 千葉のOBA3さまのカキコで、自分へのレスをみて一人にへらっ☆
前の圭之助のカキコナンバー「１１９１９」！
「１９１９」が入ってたんだ(^-^*)いやん、ミニクーパーのナンバーじゃんかぁ♪

…今頃気づくなって！？　そんでもってそれだけ言って帰ります(^^ゞ

### [11932] へそたろう	2003.10.04 SAT 17:54:18　
	
こんにちは。へそたろうです。
千葉のOBA３さまのカキコに同感です。空き缶を灰皿がわりに使っていた場面が、気になってしまいました。CHではポイ捨てしてたから、それに比べれば進歩したかなとは思います（笑）。
へそたろうは、リョウの煙草を吸う仕草とかかっこよくて好きなんですけど、吸殻の行き先が灰皿以外だと、ちょっと悲しいです・・・。

　うるさい小姑みたいなこと言ってすいません。

### [11931] 千葉のOBA3	2003.10.04 SAT 15:26:19　
	
こんにちは♪

感想です・早百合さーーーん、世の中言っていい事と悪い事があるんじゃないでしょうかー？それを、仕事でも人の上に立つ立場のあなたが、他人の心を想い図れずに、感情のままでそこまで言うか！？そりゃぁ、ただ一人の妹を想う気持ちもわかるけど・・・、りょうちゃんは、その大切な妹が選んだ人なんですけど・・・。「香を死なせた・・」って言われたあとのりょうちゃん・・・、気持ちをグーーーッて押し殺して、ほんとに息も止めてたみたいで、それが早百合さんが出て行った後、あのため息になったようで・・・・。つらかったです・・・。

でも、りょうちゃんにも一言いいたい・・・。空き缶を灰皿代わりにするのはヤメテ・・・・。あとで誰がかたずけるんじゃー！！（主婦根性）

１１９２０　　こぶたさま　　えーーー、ネコに枕を取られるってーーー！？いったいどうやって？しかし、なんじゃーーー！？かわいすぎ！！

１１９２５　　ふじっちょさま　　で、ふじっちょ家にも、ネコがきたと？先住民のワンちゃん、ネコパンチくらわされてない？

１１９１９　　圭之助さま　　実は我が家の隣も、すんごくうるさいの・・・・。お互い苦労しますなぁ･･･（＠＠、）

１１９１６　　無言のパンダさま　　香ちゃんは、りょうちゃんに先に死なれることが一番怖かったんでしょうね・・・。で、りょうちゃんも香ちゃんだけは失いたくないと思っていた・・・。この事実を、早百合さんがこれから、どうやって理解して行くかですねー。

１１９１５　　英輔さま　　なんか、面白い！英輔さまのカキコって、なにげないコト書かれてても、「フッ」と笑ってしまうんですよーーー！！

このところいいお天気続きでうれしいですね！！

### [11930] ふじっちょ	2003.10.04 SAT 01:17:28　
	
「よるけぃ」の感想で～す
神谷さんは「トークのケイコ」というコーナーのゲストで登場。このコーナーは１５分間で３つのキーワードを聞きだすというコーナーです。
司会者がリョウ（二枚目）という事でいきなりリョウの声が聞けました(^_^)
１つ目がギャラについてのお話で、リョウやケン＠ロウを演じていた時は１話６千円だったとか（ゲ＠ターロボの頃は３千円！）
２つ目が健康管理についてで、以前声の調子を崩された時ア＠レちゃんに助けられたとの事（正確には演じられていた人ですよ）
３つ目は、アニメ裏話で残念ながら「北斗＠拳」でしたが、あの雑魚のやられ声は当初「あべし」「ひでぶ」とかしかなくて、他のを決めたのは神谷さんを始めスタッフの話し合いだそうですが、その中に「ニラレバ炒め」とかあったという話とか声優の名前が叫びになったって話でした(笑)
やっぱり関テレ（フジ系）だからリョウは少なかったですね(-_-;)でも北斗＠拳２のアテレコが見れたりもしましたし良かったです(^o^)丿ビデオも録りましたからまた見直して見ます。見た方フォローお願いしますm(__)m

### [11929] 英輔	2003.10.04 SAT 01:09:50　
	
おつかれさまです。
神谷さんって地毛かなぁ・・・。

○圭之助様
　　関テレの若いモンには、系列とか全然関係ないみたいですね。
　　賢いのか、どアホなのかよく分からん。（顔つきは後者っぽい）

### [11928] ぽんチャｰ（・３）←（ぽんの別の呼び名です）	2003.10.04 SAT 00:00:34　
	
香カクテルの話、すっごい参考になりました！
そんな名のカクテルがあるのですね★グリーンか～
ちなみに遼は何色なんだろう？？（何か青っぽい）

### [11927] ぽんティｰ（・３）←（ぽんの別の呼び名です）	2003.10.03 FRI 23:57:03　
	
プチトリビアの泉☆
うちのインコは眠くなると首カックンとします～
（そして人間の様な耳がある→多分どのインコにもあります）

◆今週の感想◆
今回は早百合さんがかなり怒っていて怖かったです。
でも、やはり何も知らない訳だから、そう思っていた
としてもやっぱりしょうがないのか・・と悲しくなり
ました。（普通に生活していても初めて会った人とか
よくこうゆう状況になったりしますよね＊＊）

私は確かに早百合さんは香にそっくりなのですが
でも、全然違うんだな・・と、（自分でみたいと
言っておきながら）かなり切なくなっています（；；）

ふと、もし、私が遼だったなら、自分の最愛の人に
そっくりだった人が現れたなら（しかも性格もかなり
似てるとすれば）確実に惚れてしまうと思うのです。
しかも、お姉さん（身内だとすれば）ますます
最後告白してしまうと思います。だって、香の事
忘れられないんだもの・・

振られるにしても、何かせずにはいられないで
しょうね・・

でも遼パパはどうなのかな？やっぱり割り切るのかな？

次回は、遼パパのかっこいい所が見れるのかな？？
（早百合さんを納得させるために）
今後の展開、楽しみにしています～！

### [11926] 圭之助（けーの）	2003.10.03 FRI 23:27:35　
	
しんどいといいながら、また出てきてしもうたわい☆

★今週の感想★
阿香と早百合さんは一気に親密度が増したけれど…。状況をしらないとはいえ、早百合さん、その一言はないだろー（汗）なんか私まで胸にグサッと刺さっちゃった…(T_T)多くを語らないだけにリョウの目が切なかったなぁ…。ああ、はやく香の本心が早百合さんに伝わって欲しい！！

＞ふじっちょさま
リアルタイム感想文、まかせたぜぃ！でもフジ系だから、CHの話が出るかなぁ…出て欲しいですね！

### [11925] ふじっちょ	2003.10.03 FRI 23:12:46　
	
こんばんわ～ふじっちょです(^_^)
本日うちに猫が来ました(^o^)丿母親の仕事先の人が飼えなくなったので家で飼う事のになりました。家には既に座敷犬（中型）いるのですが、Fコンタクトは失敗…ビビリさがしています“犬”の方が！！（￣□￣；）！！生後３か月に負ける９才…先が思いやられます(笑)

☆今週の感想☆
早百合さんは阿香に妹を、阿香は早百合さんに母親を感じているんですね。なんか二人の距離が一気に縮まりましたね(^_^)
リョウと早百合さんの間にはまだ誤解が存在してますね、親としてのあり方と香について…この誤解は解ける日は来るんでしょうか？リョウは多くを特に自分と香については語る事がないですからね…(-_-;)
この誤解を解くのはやっぱり古くからの友人のあの人かな？最近出て無いけど(笑)（ドクの方がうまく話せそうだけど）早百合さんが猫目に行こうとしたのもそのためかな？
通算何人目でしょうか？北条作品名物（？）ナイスなおじいさま(笑)世界的な心臓外科医でも新宿歌舞伎町の魅力には敵わない(?_?)リョウが引き込んだのか？それとも元々？(笑)
北条先生の描くお年寄り（何か怒られそう）って自分の好きな事が出来て生き生きしていますね(^▽^)

「この街こそが適合性を高めている・・・精神的に」説得力がありますね(^o^)丿心臓にとってリョウとの思い出の“街”、阿香にとって両親と生きていくこの“街”が二人には絶対不可欠なんですね(^_^)Dr.シェクリーも本当は、二人が生き続けるこの街に興味があるから日本に来たんだろうな…

＞[11916] エンジェルパンダさま（自称）
メールどうにか届きましたよ(^_^)でもhをnに間違えてしまったメールは何処へ？普通間違いだったら宛先不明で返ってくるものでは？(?_?)？そんな紙一重のメルアドがあるのか(笑)

＞[11919] 圭之助さま
情報どうもですm(__)m深夜０：５５～１：５５、関西テレビで「よるけぃ」ですね？( ..)φメモメモ
CHのこぼれ話は出るのかな？見てみます。余裕があればまた感想書きましょうか？楽しみです(^o^)丿
「体調」を「隊長」って言い出したのってパンダ様だったけ？うまい具合に出来てますよね(笑)

＞[11920･11921] こぶたさま
「シティーハンター　パーフェクトガイドブック」ですね目を通して起きます(^_^)
でも僕にはそんな度胸はないですね(^^ゞでもいつかなんかの余興でやるかも(笑)そん時目覚めちゃったらどうしましょう（爆）北条先生なにかアドバイスを…(^o^)丿

### [11924] 葵	2003.10.03 FRI 21:27:46　
	
　解禁です♪やること成すこと、みんな香ちゃんに似てるさゆりさん…。その「妙な似方」が笑えるんだけど、でも時々リョウが淋しそうに見えるのは、「いま傍に居るのは香じゃない」…ってことをわかってるからなのかな。香に似るさゆりさんと居る時間が楽しければ楽しいほど香を思いだし、香とさゆりさんの違い、そして「香の死」を再認識してしまうから。さゆりさんと楽しそうにしてるリョウを見ると、妙に勘ぐってしまう私…さゆりさんに嫉妬してるのかしら…？（笑）しかしＤｒ.シェクリー…あなたが日本に滞在してる理由は、ホントは「記憶を持つ心臓」でなく「夜のファンタジーワールド」なんじゃないっすかね…?!(;^_^A

＞カクテルのお話
香ちゃんスペシャルが出て以来、すっかりカクテルのお話で盛りあがってますねー。高校の時読んでたＣＨの同人誌がリョウをイメージして、「マティーニ」とカクテルのタイトルをつけてました。それ以来ちょこっとカクテルに興味を持ち、マニュアル本なんか買っちゃったりして。だって見てるだけでキレイなんだもーん♪（笑）きれいなカクテルを傾けるＣＨのみんな…絵になるだろうなぁ…北条せんせ、いつの日か描いていただけません？！(^-^*)

### [11923] Ｂｌｕｅ Ｃａｔ	2003.10.03 FRI 20:48:46　
	
　こんばんは～。
　♪来週もまたバン木なのは、なんでだろ～　（なんでだろ～）
　それでは、今週の感想です。
　“この街こそが適合性を高めている・・・精神的に”　なんか、ちゃこさまが言っていた“優しい奇跡”という言葉を思い出してしまいました。夢のような話だけど、ちょっと感動（うる）。
　早百合さんって、思ったことをすぐ口に出してしまうタイプなのかな。でも、「……それで結局香も死なせたんじゃない！」てのは・・・・状況とか詳しく知らない状態じゃ仕方ないのかな、とは思うんですけど・・・。でもリョウ自身にだってその思いがあるから、反論しなかったんでしょうね。“あの日”、きっとリョウもいつもとは違っていて（一緒に行くことにすら照れがあったのかもしれない）。何故香を待っていられなかったのか、という後悔は消えることはないんでしょうね・・・。
　「香とそっくりだな……」早百合の中に香と似た部分を感じるたびに、きっと忘れられない想い出が溢れ出して・・・会いたくて、会いたくてたまらなくなって・・・・そんなことを、想像しちゃいました。なんか、すっごく切なかった。
　あとは。ギャグ・シーンがあるとやっぱり落ち着きますね（笑）　シリアスばっかだと、重いです・・・。

　カクテル“スレッジ・ハンマー”、見つけたときはわたしもびっくりしました☆　めちゃくちゃ強いカクテルなんで（ハンマーで殴られたくらいの衝撃があるからこの名がついたとか・・）、挑戦する方は覚悟してね。香ちゃんスペシャルは、このカクテルにアレンジをくわえたものなのかな～、なんて思ったＢｌｕｅ Ｃａｔでした。

### [11922] こぶた	2003.10.03 FRI 16:16:50　
	
やっぱり半壊中(+_+;)
ごめんなさいけーのさま
間違えて[11921] でけおのさま･･･と書いてしまった。っまっこと、失礼いたしやしたm(_ _)m

### [11921] こぶた	2003.10.03 FRI 15:25:08　
	

再び登場！こぶたです。[11910] こぶたでカキコした北条先生の女装インタビューのことですが、「シティーハンター　パーフェクトガイドブック」のＰ１７５～１７６にかけて書いてありました。訂正します。
北条先生の女装したときの感想も書いてあります。ふじっちょさま読んでみて下さい。

＞[11919] 圭之助（けーの）さま
まだまだ半壊中のこぶたです。けおのさまも少し立ち直ってきましたようですね。
関西テレビ「よるけぃ」いいなぁ。東京で放送してもその時間では熟睡していそうで見れないですね。（９時になったらネコが寝室に行こう！！！と呼びに来るんで）
お姉さまのネコちゃんもこぶたのネコと同じことするんだ。困るけどかわいい行動ですよね(^.^;

では、また(^o＾)／~~
